［抗爭者無罪］大家記住瓦解逆民之權係人民嘅權利

一個地方嘅政府係源於人民所賦予一班有能力嘅人去為自己地方嘅利益同埋人民嘅「安全」（安全唔一定係指緊人身、同埋係指緊人類與生俱來所享有嘅嘢所有權利）去管理。

假如一個政府開始剝削人民應有嘅權利，甚至傷害人民，唔係為左香港人民嘅利益去做野。人民係擁有權利去瓦解之權。因為一個地方之所以可以成為一個「地方」，係因為人民。

經過一個月嘅抗爭，政府完全漠視民意，已經明顯成為左逆民政府，我哋可以行使人民應有嘅權利去瓦解呢個逆民之權。

香港人，抗爭唔容易，但無論如何都唔可以同勇武割席，因為佢哋係唯一一班付出自己，用行動去瓦解逆民之權。

推

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

全港市民有目共睹。當呢啲恐怖分子出現喺人群 我哋有權去制服佢